大家睇神劇「降魔的」邊幾個位哭得最勁?!

好多集都咸左好耐

隻人形豬死左個幕哭到盲左幾日

頂你個肺 痴線架

有為 有為呀

馬俊位

啤啤

同金剛小儀相認

肥妹粒的 是降魔的

金剛小儀，龍貓